工聯會荃灣區議員做到野，全日向外傭發出10張599

又出賣工人

今次支持
啲賓賓阻撚住晒

種族清洗

班工人人工已經唔多
點解一定要用罰
仆街

工人因為無身分證，如果想聚會
要係公園打個地鋪，你夾硬拆散佢地
佢地係自古以來都無地方，因為租個地方對佢地黎講係好貴

而且每週見面係佢地既重要娛樂
佢地無自已屋企，係咪想逼死佢地

表面上佢地係打工，實際只係賣左自已既婦女
有d只係2x歲

你2x歲有冇咁樣俾人趕盡殺絕呀，你番份5千蚊既工有冇試過俾老闆罰你4千蚊呀？

支持 暴動會 日日周圍捉人

以為D賓賓好好恰
佢地D顧主就慘囉
乜都有得你食！

仆街工聯會,賓賓一定又搵顧主做出氣袋

CLS

半個月人工

玩多兩玩，
佢地暴動起上黎好似D香港人咁斯文？

出動成百人做show 先10張

好仆街

又係專搵呢啲唔會出聲嘅人嚟落手,
爭取工人權益喎,
咪又係剝削, 挑!

工聯會fatfat了

工聯會??